地鐵我屌你老母！

新年流流派查飛狗出黎捉人

比人捉左點算

罰錢都算9數，條𡃁仔又新，乜7都唔識搞又騰曬雞，浪費我啲時間啊dkgh

大家今日睇路啦，最後都要再屌班查飛狗同地鐵一次，新年捉人，怕唔怕折福啊

唔屌到佢放你走嘅

自己犯法仲大聲夾惡

丐幫弟子係惡d

我諗住俾左錢都放我走啦，dklm填幾張濕九form填十幾分鐘，成間房5個staff

係啊發窮惡啊

查飛狗無一個係無辜

佢地係咪著黃衫

個個唔畀錢畀人捉到畀返錢就走得
咁個個偷嘢博人唔拉啦

抵死

怪你自己唔醒水

梗係唔係啦，係點會咁on9

關港鐵咩事
外判商來